（真心問）其實每次示威嘅最前線心態係乜？

set好防線然後企定等食彈？
再咁落去我地寶貴嘅義士會慢慢比狗拉曬
而且其實我地係無一個固定嘅據點要守（唔似烏克蘭咁）
我地係咪應該重整一下策略令我地唔再咁被動企定定比不對等武力鎮壓？
想理性討論下會唔會有更好嘅方法
每次見義士比狗拉都好心痛
利申：唔識

唔想次次見到前線義士無傷到任何野就比人拉

我地只係出嚟佔馬路遊行示威，根本就無據點。
我覺得無需要與黑警打仗，只要唔好畀佢地圍堵，一路一大班人一直佔馬路行到認為夠啦就收工就可以啦。